刪除唔到Facebook account?

有無巴打可以解答我咩原因今日19號仲未del到

Because your account belongs to them

唔係掛

時差